Netflix 是 Stand-up Comedy 兵家之地

Netflix除咗多戲多劇之如
佢地都經常重金禮聘唔同棟篤笑明星 幫佢地開Show
好多都好搞笑而且讓人反思嘅地方
大慨一粒左右 放鬆之如我認為可以學好多野係每個special
鐘意黃子華都應該會鐘意睇嘅

Dave Chappelle
可算係棟篤界失蹤咗十年嘅巨星
Netflix 係佢再出山之地
佢Netflix special 都係評論時事尤其transgender 同最近#Metoo 係好好笑
加上佢對自己種族充滿熱情 有時都俾佢講嘅野打動
Dave Chappelle: Equanimity & The Bird Revelation
Dave Chappelle: The Age of Spin

Tom Segura
最近出咗新Stand-up 正到仆街
呢個比較係揭開人性醜惡一面
加上獨特棟篤技巧 Delivery簡直係100分

Tom Segura: Disgraceful
Tom Segura: Completely Normal
Tom Segura: Mostly Stories

Anthony Jeselnik
雖然得一個special
不過佢啲笑位簡直挑戰道德底線
經常攞死做笑點
簡直笑完會落地獄

Anthony Jeselnik: Thoughts ans Prayers

Aziz Ansari
佢賣點係講現代愛情
比較貼近年輕人嘅主題
不過今日好似俾人指控sexual harassment
希望唔會打底佢事業

Aziz Ansari: Buried Alive
Aziz Ansari Live at Madison Square Garden

Bill Burr
成日亂嗡當秘笈
不過都一個好好棟篤明星 籍得一試

Bill Burr: Walk Your Way out
Bill Burr: I'm sorry you feel that way

Joe Rogan
好多人都有聽過佢podcast
佢over the top delivery 都真係好搞笑
又講食大麻諗到嘅 ideas真係好好笑

Joe Rogan: Triggered
Joe Rogan: Live

Jim Gaffigan
懶人一定要睇
次次都係個懶人會做嘅野
睇完會發覺原來大家都好懶

Jim Gaffigan: Cinco
Jim Gaffigan: Obsessed
Jim Gaffigan: Beyond the Pale

仲有好多例如Bo Burnham用音樂做楝篤
Louis C.K 不過metoo咗 唔介紹住
Russle Peter
仲有好多 又咩好介紹巴打

fluffy都冇

仲有港產代表：卓韻芝

Louis C.K
量產咗之後無咁好笑

呢個真
佢d delivery都係好正
但d內容真係普通

反而之前唔識野
以為Dave chappelle 講野一味誇張
直到上年Netflix上佢個兩套
成個show有結構，有中心思想
新出個兩集又係正

“So I kick her in ther pussy”

Bill Burr

Aziz Ansari

英國嘅stand up comedian我推介
Jimmy Carr
Russell Howard

Lmlm

Russell Peters
佢扮中國人好正

睇咁多最鍾意都係佢

February 2018 - Netflix Original Stand-up Comedy

Kavin Jay: Everybody Calm Down! - February 2
Fred Armisen: Drummers Only - February 6
Marlon Wayans: Woke-ish - February 27

Netflix will release a series of 15-minute stand-up specials in 2018.

Gad Elmaleh: American Dream | Official Trailer [HD] | Netflix

Bill Burr屌鳩啲女權同肥人最好笑

Chris Rock Tambourine都好正

我個大學同學又係好鍾意 fluffy
成日播比我睇
最記得佢有個stepson 同老友matin

Ricky Gervais 都就上

樓主寫得好詳盡

外國棟篤笑分三個層次，最低層係鳩作啲低俗、 譁眾取寵故事引人笑

高一層會引時事、種族等等題材，加插自己見解，以幽默方式表達。但好多都只觸及題材既皮毛，了解件事唔夠全面就出嚟抽下水

最出色既楝篤笑，係有野帶走，過後有時間比你思考、消化，好似初期黃子華既表演都有類似效果

香港區有冇？

Chris rock 我麻麻